有預感，有一日會發展到恐怖份子喺各個警署出動，發動恐襲見人就打

今日上水同九龍灣既恐襲係源於和你shop完全無得拆，所以先要無視鏡頭9拉9打。

有預感會發展到某一日，可能係三罷真係推得成，經濟真係頂唔住，所有恐怖份子家屬會被告知唔好出街，之後無差別攻擊市民就會發生。

而解放軍會自發不出動。

利申： 不是未來人

推

--------
香港獨立 唯一出路

推

--------
香港獨立 唯一出路

--------
香港獨立 唯一出路

可能打黃店食客先

已經恐襲緊啦

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

恐襲變日常

另外唔返工就會上門拉人

--------
香港獨立 唯一出路

突發奇想，有冇可能有一日成個香港啲街道都係水靜鵝飛，明明啲店舖有開門但係完全冇人嚟

監倉多人過街道

--------
香港獨立 唯一出路

所以要全民武裝

推

心態重要過武器。

大家驚犯法多過驚比狗打。

--------
香港獨立 唯一出路

同意，心態決定境界

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

當二百萬三罷真係成功
有預感第一日班狗就會發癲拎真槍開始亂咬

到時就要睇下和理非有幾堅持同埋進化成勇武

黑警係推緊大家去真自發三罷臨界點。

經過今日已經聞到個味道。

--------
香港獨立 唯一出路